[巴打入] 如果喺台灣出世 你覺得自己會唔會衰老強..

啲台妹人靚聲甜 要樣嘅有 要腿嘅都有 又嗲 點忍啊大佬

圖嗰方面 有無巴打可以救吓我娘親